黃大仙個場應該點走

黃大仙個地理位置好似有d難打，九龍城警署同牛頭角警署都係可以15分鐘內去到龍翔道支援，再加上黃大仙警署出黎，夾落去龍翔道咁就只係可以向慈雲山上邊走，會唔會好難打？

推

經彩虹道落新蒲崗有冇得稔

唔打咪得 極速落中國旗 升香港旗 燒黨旗 再入商場 做各種和理非活動 如果警犬打算入商場就參考沙田新城市

黃大仙廣場唔安全
多人就齊上齊落 唔洗驚 有咩跟大隊走
最緊要唔好落單

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

佢黃大仙警署係附近所以應該會布防

最驚有手足戀戰

黃大仙唔係行去旺角個邊同深水埗會師咩？

要走往樂富方向，再經聯合道可以去九龍城 或者 九龍塘方向

行摩士個邊？

向上暫避既話上竹園，驚既再行上D去翠竹花園避風頭

頂唔順要暗渡陳倉就經翠竹花園上獅子山行山路去大圍

要走既話新蒲崗好多小路，亦可以行到去mikiki 太子道西再戰/ set rb

好似唔係

上竹園

上樂富 入東頭邨 再去九龍城 大把位走

天馬苑個條山路？

黃大仙其實幾4通8達 向上可以上慈山 左邊鑽石山 右邊樂富 向下又可以去spk / 九龍城 一定有路走

樂富個邊有軍營驚唔驚

天馬苑係其一
另外翠竹花園5座，7座隔離有小路入去，呢條唔係住戶唔會知